;Sample Application Map for Notepad

[ApplicationConstants]
Executable="Notepad.exe"

[UntitledNotepad]
UntitledNotepad="Type=Window;Caption={Untitled*}"

[MyNotes]
MyNotes="Type=Window;Caption={MyNotes*}"

[NotepadMsg]
NotepadMsg="Type=Window;Caption=Notepad"
OKButton="Type=PushButton;Text=OK"
GraphicSymbol="Type=Generic;ObjectIndex=1"
MessageLabel="Type=Label;ObjectIndex=1"

[SaveAsWin]
SaveAsWin="Type=Window;Caption=Save As"
SaveInLabel="Type=Label;Text=Save in:"
PathComboBox="Type=ComboBox;Label=Save in:"
PathListBox="Type=ListBox;ObjectIndex=1"
FilesPanel="Type=Generic;Class=SHELLDLL_DefView;ClassIndex=1"
FilesListView="Type=ListView;ObjectIndex=1"
FilenameLable="Type=Label;Text=File name:"

;FilenameEditBox might be a EditBox or ComboEditBox on some OS\Apps
FilenameEditBox="Type=ComboEditBox;ObjectIndex=3"
;FilenameEditBox="Type=EditBox;ObjectIndex=1"

AsTypeLabel="Type=Label;Text=Save as type:"
AsTypeComboBox="Type=ComboBox;Label=Save as type:"
SaveButton="Type=PushButton;Text=Save"
CancelButton="Type=PushButton;Text=Cancel"
HelpButton="Type=PushButton;Text=Help"
Toolbar="Type=Toolbar;ObjectIndex=1"
UnicodeCheckBox="Type=CheckBox;Text=Save as Unicode"
MsgBox="Type=Generic;Class=#32770;ClassIndex=1"
